仲有乜好提議for和理非？

人鏈，商場唱歌，都啱晒d唔衝嘅一家大細

有冇多少少idea可以keep住新鮮感？比大家多樣野玩？

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

如果到時真係過唔到人權法，唯一逼到政府就範既應該只有無限期罷工罷課。但呢件事一定要準備好耐。

老實，社會係現實，好多都有家庭有樓要供。罷2,3次都還ok, 如果大規模長期，老細邊可能唔出聲，好多sme 都未必頂得順。

諗到樣鳩鳩地嘅

搭巴士，地鐵，落車，出站嗰下，大聲咁叫五大訴求 or光復香港。 合法得黎間唔中叫一下加d士氣，須知道10點鳩叫都係由呢d鳩鳩地idea開始，變到越黎越多人嗌

一齊跳舞

玩?屌撚左出尼

去太子憑弔
認真
我喺現場，被一班前輩感動

如果大家擔心大家唱太多歌變左concert 而忘記義士嘅話，可以去睇下：一班長輩喺中秋佳節無忘記為後生申冤

蘇丹七成人罷工 軍政府都要跪低 真係要睇香港人團唔團結

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

轉型做衝衝子

諗吓新口號for唱完歌嗌
直接將革命思想打入街坊個腦度